Universities and shops are closing WAY too early

Do you think this is their tactic to protestors "being water" every night? Nothing opens at night, nothing get destroyed at night, nowhere to hide at night, less and less people come out at night; then in the morning everyone goes to work and school again.

Not to mention less and less "flower" "blooms" recently if that's the plan they are succeeding

I think the government is trying to produce an "illusion" which the protesters disrupting the citizens...

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

Or an illusion of curfew. Same difference in this case.
Plus the ridiculous amount of Popo in EVERY AREA these two days...